港鐵再係咁早閂，我地尾班車一齊懲罰佢

我意思係一齊搭尾班車，手足們絕對唔會特登等無人先破壞嘅

丫係啦，調唔調多d警察過黎好呢？

不如今晚就搭西鐵線先？

#草木皆兵

推

收皮啦你

唔準

拉

曲線要講明？